有冇師兄知點可以玩翻金庸群俠傳？

童年回憶
好想玩翻

online定單機

單機

網上面唔係有唔使command嘅dos版咩??我記得兩隻都玩過

asiadog都有啦

網上齊曬 貼吧仲有好多玩家自己整合既版本